有冇人冇剪腳甲好耐

冇剪都有好多年（最少5年），本身又生得慢，到咁上下係咁二用指甲搣左佢就搞惦，同剪左冇分別到而家完全正常 搣腳甲好爽

成塊完整搣